出得黎行，預左比人影

最近幾次發夢媽叉人影既巴絲多好多，其實好事黎
最少證明大家有危機意識
不過就算自己人唔影對家都會影，避得幾多
假如有個moment你驚人影相
不如即時升級自己個保護
當然一開波已經最高級別就最好

多你一個都多好多

借人舊圖

自推五下

推

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰